{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156282?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 꿈에대화스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内では、予約のお知らせが先に紹介されました。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 保護者なしで現地訪問の場合は宿泊不可であり、払い戻しもできません。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約に優先権があります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額(客室及びオプション金額)に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室不可となる場合があり、幼児や子供を含む人数を超過した場合には、その理由による払い戻しはできません。 予約当日にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典である個別バーベキューとIPTV/WiFiの使用可否、禁煙客室、周辺に位置するコンビニや売店の有無、そしてペンションの近くにある遊歩道の存在が紹介されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者なしで現地訪問の場合は宿泊不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致していますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格について教えてください。",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額(客室及びオプション金額)に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室不可となる場合があり、幼児や子供を含む人数を超過した場合には、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約当日にキャンセルした場合、キャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "予約当日にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューやIPTV/WiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典である個別バーベキューとIPTV/WiFiの使用可否が紹介されました。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "入室利用案内では禁煙客室の存在が紹介されました。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニや売店はありますか？",
            "answer": "入室利用案内では周辺に位置するコンビニや売店の有無が紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに遊歩道はありますか？",
            "answer": "入室利用案内ではペンションの近くにある遊歩道の存在が紹介されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 568
    }
}